新機裝唔到linux

用手指裝centos
2.0, 3.0 port都試過
6.5 同 7 版本都試過唔得
有無巴打知咩事

6.5 error

7.0 error

BIOS?

我見bios無得legacy only
依加係uefi / legacy
依加d bios好新，完全唔知點set

底板係msi h170m pro-vdh

手指有問題？換隻手指試下？

> 新機
> 2.6.32
咪玩啦屌

2.6 ?

換個新少少既version 啦阿哥，2.6.32 起碼2011年既事黎， lts support 都完埋。

裝最新vesion la

6.5 error張圖唔係我影

重新裝過7又無事
可能手指整得柒
btw 7.2定7.3好?? 要stable